#پروژه اول "ساخت تصاویر هیبرید"

در این پروژه دو تصویر هنرپیشه معروف، "آلپاچینو" و "روبرت دنیرو" بصورت هیبرید در می‌آیند و در فایل ‌output.png ذخیره می‌شوند.

کد آن بصورت خام در main.py ذخیره می‌شود.

همچنین کد آن پس از اجرا بصورت pdf در فایل main.pdf ذخیره شده است.

همچنین تصاویر اولیه در input1.png و input2.png هستند.

